<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="private_policy">Байболаттың құпиялылық саясаты
        Құрметті пайдаланушылар:
        Байболат сіз үшін құпиялылықтың қаншалықты маңызды екендігін біледі және сіздің құпиялылығыңзды сақтау үшін барлық мүмкіндікті жасайды. Өтініш, Байболатқа жеке және меншікті деректерді жібермес бұрын осы құпиялылықты сақтау саясатын оқып, түсініп және келісіңіз.
        Біз сіздің бұл мазмұнды түсінуіңізге көмектесу үшін осы саясатты жасап шығардық:

        1. Байболат сіздің жеке деректеріңізді қалай қолданады?
        2. Байболат Cookie-файлдар мен ұқсас технологияларды қалай қолданады?
        3. Байболат сіздің жеке деректеріңізді қалай жариялайды?
        4. Байболат сіздің жеке деректеріңізді көреді және өзгертеді
        5. Байболат сіздің жеке деректеріңізді қалай қорғайды?
        6. Байболат бала туралы деректерді қалай өңдейді?
        7. Байболаттың үшінші тарап провайдерлері және олардың қызметтері
        8. Сіздің жеке деректеріңіз бүкіл әлемде қалай беріледі?
        9. Бұл саясатты қалай жаңарту керек?
        10. Бізбен қалай байланысқа шығуға болады?
        Бұл саясаттың тек Байболат компаниясының тұтынушы электроникасы өнімдеріне, соның ішінде телефон, смартфон, планшет, үй құрылғылары, деректер карточкалары, компьютерлік бағдарламалар, құралдар, бағдарламалық жасақтама, веб-сайттарға ғана қатысты қолданылатынына назар аударыңыз және қызмет көрсетулер.
        Бұл саясат Байболаттың сіздің жеке деректеріңізді қалай басқаратынын түсіндіреді және Байболат компаниясының құпиялылыққа сенімді екенін растайды. Бұл саясат барлық деректерді өңдеу сценарийлерін қамтымайды.
        1. Байболат сіздің жеке деректеріңізді қалай қолданады?
        Жеке деректер – адамды жеке немесе басқа ақпаратпен сәйкестікте қолдану кезінде анықтау ақпараты. Бірге пайдаланылатын адамды анықтайтын ақпарат. Бұл деректер сіз Байболат өнімі мен оның қызметтерін пайдаланған кезде жиналады, олардың қатарында: есім, туған жыл, мекен-жай, сәйкестендіру номері, есептік жазба, сурет, орналасқан жері, және өнім мен қызмет көрсетуге қол жеткізу күні. Байболат сіздің жеке деректеріңізді тек осы саясатта сипатталғандай мақсаттар үшін ғана жинайды және пайдаланады. Келесі мысалдар біз жинайтын және пайдаланатын жеке деректерді көрсетеді:

        1.1 Байболатпен жиналған жеке мәліметтер
        1.2  Біз жинайтын нақты жеке мәліметтерге есім, профил суреті, телефон номері, электронды почта адресі, жас және орналасқан жері кіреді. Келесі мысалдар біз жинайтын жеке мәліметтер түрін көрсетеді:
        a) Сіз тікелей жіберетін ақпараттар Байболат қызмет көрсетуінде есептік жазба мен профиль жасауға мүмкіндік береді. Сізге электронды почта, жеткізу мекен-жайы, телефон номері, өнім жайлы ақпарат, сатып алу уақыты және төлем әдісі сияқты есептік жазба туралы ақпарат беруіңіз талап етілуі мүмкін. Егер сіз достарыңызбен контент алмасу үшін Байболат қызметін пайдаланатын болсаңыз бізге досыңыз туралы ақпарат, оның ішінде профиль суреті, телефон номері, электронды почта адресі туралы ақпарат беруіңіз қажет болуы мүмкін. Байболатттың кейбір қызметтері басқалармен ақпарат алмасуыңызға және сөйлесуіңізге мүмкіндік береді. Барлық коммуникация қауіпсіз. Егер сіз Байболат құрылғысын немес қосымшасын пайдалану кезінде қандай да бір қателіктерге жолығып қалсаңыз Байболат қателігі туралы ақпарат жіберуіңізге болады.
        (b) Сервисті қолдану туралы деректер: біз сіздің құрылғыдан жүйе мен қосымшалар деректерін жинаймыз, олардың ішінде құрылғы аты, жүйе мен қосымша нұсқасы, аймақтық және тілдік параметрлер, құрылғы параметрлері, құрылғының идентификациялық коды (IMEI, ESN, MEID и SN), географиялық орналасқан жері (мысалы, құрылғының орналасқан жер идентификаторы), қызмет жеткізушінің желі идентификаторы (PLMN), қолдану әдеттері және IP-адрес бар. Сонымен қатар біз қызметке қол жеткізу уақытын, құрылғының куки-файлындағы іздеу шарттары мен деректерін жазып отырамыз.
        (c) Үшін жақ деректері: сонымен қатар біз заңда рұқсат етілгендей сіз туралы қоғамдық және коммерциялық ақпарат көздерінен ақпарат алатын боламыз. Және де біз сіз туралы бөтен әлеуметтік желілерден ақпарат аламыз, мысалы біздің сайтқа кіру үшін Facebook немесе Twitter есептік жазбасын қолданған кезде.
        1.2 Байболат сіздің жеке мәліметтеріңізді қалай пайдаланады?
        Біз сіздің жеке мәліметтеріңізді келесі мақсаттар үшін қолданамыз:
        (a) Тапсырыстарды орындау, жеткізіп беру, белсендіру, өнімдерді тексеру немесе қызметтер, сіздің сұраным бойынша өзгертулер енгізу және техникалық қолдау.
        (b) Өзіңіздің анық келісіміңізбен біззге байланысқа шығыңыз, бізге өзіңізді қызықтыратын заттар мен қызмет көрсету жайлы ақпарат жіберіңіз, сізді Байболат жарнамалық компаниясына қатысуға, маркетингтік зерттеулерге және маркетингтік хабарламалар жіберуге шақырамыз. Егер мұндай ақпараттар алғыңыз келмесе тіркелуден кез келген уақытта бас тартуыңызға болады.
        (c) Операциялық жүйенің немесе қосымшалардың жаңартулары мен орнатулары туралы хабарландырулар жіберіңіз.
        (d) Жеке пайдаланушы интерфейсін және жекелендірілген мазмұнды қамтамасыз етіңіз және қызметті іске қосыңыз.
        (e) Біздің өнім мен қызмет көрсетуді жақсарту үшін ішкі аудит, деректерді талдау және зерттеу жүргізіңіз.
        (f) Іскерлік операциялардың тиімділігін талдау және нарық үлесін өлшеу.
        (g) Тұтынушылармен сөйлесуді жақсартыңыз және біздің тұтынушыларға қауіпсіз және сапалы қызмет көрсетуді қамтамасыз етіңіз.
        (h) Егер бізге қателік туралы ақпарат жолдағыңыз келсе қателікті жойыңыз.
        (i) Сіз жүктеп алатын және жүктеуге тиісті деректерді синхрондаңыз, алмасыңыз және сақтаңыз.
        (j) Шығындардың алдын алу және алаяқтықпен күресу үшін біздің бағдарламаларды жетілдіріңіз
        1.3 Тұрған жеріне негізделген қызмет
        Байболат белгілі бір орынға негізделген қызметтерге қатынасқанда (мысалы, іздеуді орындау, навигациялық бағдарламалық жасақтаманы пайдалану немесе белгілі бір жерде ауа-райын көру) Байболат құрылғының нақты орналасқан жерін немесе анық емес жерін жинайды, пайдаланады және өңдейді. Байболат бұл орындарға жоғарыда көрсетілген қызметтерді қамтамасыз ету үшін мұқтаж. Байболат сіздің құрылғыңыздың сәйкестендіру нөмірін (IMEI, ESN, MEID және SN), құрылғы түрін, модельді және нақты уақыттық орналасқан жер туралы деректерді (GPS желісі, WLAN және қызмет жеткізушісінің желі идентификаторы арқылы кіру) жинайды. Байболаттың орналасу жерінің деректерін жинаудағы мақсаты - орынға негізделген өнімдер мен қызметтерді ұсыну және жақсарту.
        Сізден орналасуға негізделген қызметтер үшін қандай бағдарламаларды қосқыңыз келетінін сұраймыз. Құрылғыдағы орналасқан орынға негізделген қызметтерді өшіруге және орын туралы деректеріңізді ортақ пайдаланудан бас тартуға болады. Орынға негізделген қызметтерді өшіру туралы қосымша ақпарат алу үшін желі операторына хабарласыңыз.
        1.4 Идентификацияланбайтын деректерді жинау және пайдалану
        Анықталмайтын деректер - бұл адамның жеке басын анықтау үшін пайдаланыла алмайтын деректер. Мысалы, Байболат веб-сайттарға кіру сияқты біріктірілген статистиканы жинайды. Байболат жинаған деректердің мақсаты - пайдаланушылар өздерінің веб-сайттарын, өнімдерін және қызметтерін қалай пайдаланатынын түсіну. Осылайша, Байболат компаниясы өз қызметтерін жақсарта алады және клиенттердің қажеттіліктерін қанағаттандыра алады. Байболат өзінің жеке қалауы бойынша басқа мақсаттар үшін танылмайтын деректерді жинауға, пайдалануға, өңдеуге, беруге немесе жария етуге құқылы.
        Біз сіздің жеке және танылмайтын деректеріңізді оқшаулау және оны пайдалану үшін бар күшімізді саламыз. Егер дербес деректерді танылмайтын деректермен бірге қолдансаңыз, ол әлі де жеке деректер ретінде қарастырылады.
        2. Байболат Cookie мен ұқсас технологияларды қалай пайдаланады?
        2.1 Cookie
        Сайт қалыпты жұмыс істеуі үшін кейде кукилер деп аталатын шағын деректер файлдарын компьютерде немесе мобильді құрылғыда сақтаймыз.
        Cookie файл - веб-сервер компьютерде немесе мобильді құрылғыда сақтайтын қарапайым мәтіндік файл. «Cookie» файлының мазмұнын тек оны жасаған сервер қалпына келтіруге немесе оқуға болады. Әрбір cookie файл веб-браузері немесе мобильді қосымшасы үшін бірегей. Cookie әдетте идентификатор, сайт атауы және кейбір сандар мен белгілерді қамтиды. Сookie файлдарымен веб-сайттар тапсырыс параметрлері немесе сатып алу себетіндегі элементтер сияқты деректерді сақтай алады.
        Көптеген үлкен веб-сайттар немесе интернет-провайдерлер үшін кукилерді қосудың мақсаты пайдаланушы тәжірибесін жақсарту болып табылады. Сookie файлдарымен веб-сайттар бір сеансты (сеанстық cookie файлын пайдалану арқылы) немесе бірнеше рет баруды (тұрақты cookie файлын пайдалану арқылы) сақтай алады. Сookie файлдарымен веб-сайттар компьютер немесе мобильді құрылғы тілі, қаріп өлшемі және басқа көру параметрлері сияқты параметрлерді сақтай алады. Бұл дегеніміз, пайдаланушылардың әрқайсысына кіргенде пайдаланушы параметрлерін қайта теңшеудің қажеті жоқ. Егер веб-сайт кукилерді пайдаланбайтын болса, веб-сайт оларды веб-бет ашылған сайын жаңа пайдаланушылар ретінде қарастырады. Мысалы, бір веб-сайтты енгізіп, басқа бетке өтсеңіз, веб-сайт сізді танымайды және сіз қайтадан жүйеден шығасыз.
        Байболат cookie-лерді осы саясатта көрсетілгеннен басқа қандай да бір мақсатта пайдаланбайды. Сіз өз қалауыңыз бойынша cookie файлдарын басқара немесе жоя аласыз. Компьютерде сақталған барлық cookie файлдарын тазалай аласыз. Көптеген веб-браузерлер cookie файлдарын бұғаттай алады. Бірақ егер жасасаңыз, біздің веб-сайтымызға кірген сайын пайдаланушы параметрлерін өзіңіз өзгертуіңіз керек.
        2.2 Web маяктар  және пиксель тегтері
        Coolie-лерден басқа, біздің веб-сайтымызда веб-маяктар және пиксель тегтері сияқты басқа да ұқсас технологияларды қолданамыз. Мысалы, Байболаттың сізге жіберген хатында Байболат веб-сайтының мазмұнына сілтеме жасайтын URL-мекенжайы болуы мүмкін. Егер сілтемеге бассаңыз, Байболат өнімдер мен қызметтерге қатысты артықшылықтарыңызды түсінуге және клиенттерге қызмет көрсетуді жақсартуға көмектеседі. Веб-маяктар әдетте веб-сайтқа немесе электрондық поштаға салынған мөлдір сурет болып табылады. Хатта пиксель тегтері бар болса, біз электрондық поштаның ашық екенін біле аламыз. Егер іс-шараңызды осы жолмен қадағалауды қаламасаңыз, Байболат тарату тізімінен кез келген уақытта кері шегінуіңізге болады.
        2.3 DoNotTrack (бақыламаңыз)
        Көптеген веб-браузерлерде веб-сайттарда «Сұрауларды қадағаламау» деп жарияланған «қадағаламау» мүмкіндігі бар. Қазіргі уақытта Интернеттегі ірі стандарттау ұйымдары веб-сайттар осындай сұрауларға қалай жауап беру керектігін белгілеу саясатын әлі әзірлеген жоқ. Бірақ, браузерде «Do Not Track» функциясы қосылса, барлық Байболтаттың веб-сайттары таңдауыңызды құрметтейді.
        3. Байболат сіздің жеке мәліметтеріңізді қалай ашады?
        Байболат сіздің жеке мәліметтеріңізді үшінші тұлғаларға сатпайды. Дегенмен, Байболат сіздің жеке мәліметтеріңізді келесі жағдайларда жария етеді:
        3.1 Ашық келісіммен: Байболат сіздің жеке ақпаратыңызды басқалармен бөлісетін болады.
        3.2 Байболаттың аффилиирленген тұлғалары туралы ақпаратты ашып, сіздің жеке деректеріңіз Байболаттың аффилиирленген тұлғаларына берілуі мүмкін. Саясат ретінде біз қажетті мәліметтерді ғана ашамыз.
        3.3 Серіктестеріміз ақпараттың уәкілетті серіктестерге (бұдан әрі - «біздің серіктестеріміз») белгілі бір Байболат қызметтерін ашуды қамтамасыз етеді. Байболат клиенттерге жақсы қызмет көрсету және пайдаланушыларға қызмет көрсету үшін серіктестермен бөлісе алады. Мысалы, онлайн режимінде Байболат өнімін сатып алғанда, Байболат сіздің жеке деректеріңізді логистикалық қызмет провайдерімен қызмет көрсетуді жеткізу үшін немесе серіктес ұйымды ұйымдастыру үшін бөлісуі керек. Жеке деректеріңізді нақты және заңдық мақсаттар үшін ғана өңдейміз және қызметті ұсыну үшін қажетті деректерді ғана ашамыз. Байболаттың аффилиирленген тұлғалары немесе серіктестері басқа жеке мақсаттар үшін жалпы жеке деректерді пайдалануға құқылы емес.
        3.4 Құқық негізінде немесе ақылға қонымды негізде: Байболат заңнамада, сот талқылауларында немесе мемлекеттік органдарда және мемлекеттік органдарда талап етілсе, сіздің жеке мәліметтеріңізді ашуы мүмкін. Кейбір юрисдикцияларда, егер Байболат қайта құру, біріктіру немесе банкроттық пен тарату рәсімін қабылдаса, сіздің жеке деректеріңіз контрагент үшін ашылады. Байболат сіздің ақпараттарыңызды ақылға қонымды сұраныс болған жағдайда ашып береді, мысалы, шарттарды жүзеге асыру және клиенттерді қорғау.
        4. Сіздің жеке ақпаратыңызға қалай кіруге немесе өзгертуге болады?
        Байболат шарттарының негізінде кез келген уақытта өзіңіздің есептік жазбаңыздың деркетері сияқты өзіңіздің жеке деректеріңізді де басқаруыңызға болады. Барлық жеке деректеріңіз нақты екендігіне көз жеткізуіңіз керек. Байболат жеке деректердің дұрыстығын және толықтығын сақтауға және оларды уақтылы жаңартуға тырысатын болады.
        Сіз белгілі бір заңды ерекшеліктерді қоспағанда, сіздің жеке деректеріңізге қол жеткізе аласыз. Егер кейбір юрисдикциялардың құпиялылығы мен ақпараты туралы заңдар басқаша болса, біз оларды құрметтейміз. Деректерге кіруді пайдаланғыңыз келсе, бізбен хабарласыңыз. Қауіпсіз болу үшін сізге жазбаша сұрау салу қажет болуы мүмкін. Сіздің жеке мәліметтерді алып тастауға немесе өзгертуге құқығыңыз бар. Байболат сіздің сұранысыңыз бойынша осындай ақпаратты жойып немесе өзгертеді. Осындай өтініш жасау үшін бізбен хабарласыңыз. Егер бізде бұл өтініштер алдамшы, іс жүзінде емес немесе жергілікті заңнама рұқсат бермейтінін болса сұрауды өңдеуден бас тартамыз.
        5. Байболат сіздің жеке деректеріңізді қалай қорғайды?
        Байболат жеке деректердің қауіпсіздігін бағалайды. Жеке деректеріңізді рұқсатсыз кіруден, ашудан, пайдаланудан, өзгертуден, зақымданудан немесе жоғалтудан қорғау үшін өнеркәсіптік стандарттарды пайдаланамыз. Біз сіздің жеке деректеріңізді қорғау үшін ақылға қонымды және практикалық қадамдардың бәрін жасаймыз. Мысалы, деректер құпиялылығын қамтамасыз ету үшін шифрлауды пайдаланамыз, зиянды шабуылдардан қорғау үшін сенімді қауіпсіздік тетіктерін қолданамыз, қол жетімділікті басқару тетіктерін тек қана рұқсат етілген персоналдың жеке деректерге қол жетімділігін қамтамасыз ету үшін қолданамыз және біз қауіпсіздік пен құпиялылықты оқыту курстарын жүргіземіз, жеке деректерді қорғаудың маңыздылығы туралы қызметкерлердің хабардарлығын арттыру. Біз орынсыз жеке деректер жиналмағанын қамтамасыз ету үшін барлық ақылға қонымды және практикалық қадамдарды қабылдаймыз. Сіздің жеке деректеріңізді осы саясатта көрсетілген мақсаттарға қол жеткізу үшін қажетті уақытқа ғана сақтаймыз, егер сақтау мерзімінің ұзартылуы талап етілмесе немесе заңмен рұқсат етілмесе. Біз сіздің жеке деректеріңізді қорғау үшін бар күшімізді саламыз, бірақ ешбір қауіпсіздік шараларының мінсіз емес екендігін есте сақтаңыз.
        6. Байболат бала туралы деректерді қалай өңдейді?
        Біздің өнімдеріміз, веб-сайттарымыз және қызметтеріміз негізінен ересектерге арналған. Балалар ата-аналарының немесе қамқоршыларының келісімінсіз өздерінің жеке шоттарын жасай алмайды. Ата-аналардың келісімімен балалардың жеке деректерін жинау үшін біз бұл ақпаратты тек қана ата-ананың немесе қамқоршының нақты келісімімен немесе баланы қорғау қажеттілігімен заңмен рұқсат етілген жағдайда қолданамыз немесе жария етеміз. Жергілікті заңдар мен әдет-ғұрыптар балаларды әртүрлі жолдармен анықтаса да, біз 13 жасқа дейінгі әр адамға бала деп қараймыз.
        Егер Байболат баланың ата-анасының келісімін алдын-ала растамастан жеке мәліметтер жинағанын анықтаса, ол деректерді мүмкіндігінше тезірек жоюға тырысады.
        7. Үшінші тарап жеткізушілері және олардың қызметтері
        Тегіс қарап шығуды қамтамасыз ету үшін Байболат және оның серіктестерінен тыс үшінші тұлғалардан (бұдан әрі «үшінші тұлғалар») мазмұнды немесе веб-сілтемелерді ала аласыз. Байболат мұндай үшінші тараптарға бақылау жасамайды. Үшінші тараптар ұсынған сілтемелерді, мазмұнды, өнімдерді және қызметтерді алуды таңдауға болады.
        Байболат үшінші тараптардың құпиялылық саясатын және деректерді қорғауды бақылай алмайды және мұндай үшінші тараптардың бұл саясатпен байланысы жоқ. Жеке ақпаратыңызды үшінші тұлғаларға жіберместен бұрын осы үшінші тараптардың құпиялылық саясатын оқып шығыңыз.
        8. Сіздің жеке деректеріңіздің бүкіл әлемде қалай жіберілетіні туралы
        Байболат бүкіл әлем бойынша ресурстар мен серверлер арқылы өнімдер мен қызметтерді ұсынады. Бұл сіздің жеке деректеріңізді өнімді немесе қызметті пайдаланатын елден тыс немесе өзге елдерден басқа юрисдикцияларға ауыстыруға болатындығын білдіреді. Мұндай юрисдикцияларда деректерді қорғаудың әртүрлі заңдары болуы мүмкін, тіпті заңдар жоқ болуы да мүмкін. Мұндай жағдайларда Байболат сіздің деректеріңіз барлық қолданылатын заңдар мен ережелермен бірдей қорғалатын болады деп кепілдік береді. Мысалы, Байболат сізге жеке деректерді шекарадан тыс жерге жіберуге немесе деректерді жасырын жіберуде қауіпсіздікті жүзеге асыру бойынша рұқсат сұрайды.
        9. Бұл саясатты қалай жаңарту керек
        Байболат осы саясатты мезгілімен жаңарту немесе қайта қарау құқығын өзінде қалдырады. Байболат сізді әртүрлі арналардағы өзгерістер туралы хабардар етеді. Құпиялылық саясатын өзгерту үшін біздің веб-сайтымыздағы құпиялылық саясатымыздың соңғы нұсқасын жариялаймыз. Құпиялылық саясатындағы кез-келген өзгерістер туралы еске салу үшін жеке хабарландыруды (мысалы, электрондық пошта арқылы хабарландыру) жариялаймыз.
        10. Бізбен қалай байланысуға болады
        Егер сізде сұрақтар, пікірлер немесе ұсыныстар бар болса  Eaglephone.kz@gmail.com электрондық поштасына жіберіңіз.
    </string>

    <string name="license_policy">Соңғы пайдаланушымен лицензиялық келісім
        Маңызды ескерту: Бұл келісім сіз (жеке тұлға, компания немесе кез келген заңды тұлға) бен «Байболат» компаниясы арасындағы бағдарламалық қамтамасыз ету келісімі болып табылады. (Бұл келісім Қытай Халық Республикасының заңнамасына сәйкес реттеледі және түсіндіріледі). Байболат құрылғысын пайдаланбас бұрын бұл келісімді мұқият оқып шығыңыз және осы келісімде сипатталған бағдарламалық қамтамасыз ету жаңартуын жүктеңіз. Сіз қолданатын Байболат құрылғысы немесе бағдарламалық қамтамасыз ету жүктеуі осы келісімде сипатталған шарттармен келісілген болып табылады. Егер сіз бұл келісіммен келіспейтін болсаңыз Байболат құрылғысын қолданбаңыз немесе бағдарламалық қамтамасыз ету жаңартуын жүктемеңіз. Байболаттың қайтарым саясатына сәйкес өтеуді сұрау үшін сатып алған уәкілетті дистрибьюторға немесе мамандандырылған дүкенге өз құрылғыңызды қайтаруыңызға болады.  Қайтарым саясаты елдегі сатып алу ережелері мен заңдарына сәйкес жүзеге асырылады. Осы келісімде қамтылған бағдарламалық қамтамасыз ету 1.2 бөлімде анықталғандай ашық бастапқы бағдарламалық жасақтаманың компоненттерін қамтымайды.
        1) Жалпы ережелер
        1.1 Осы келісімде сипатталған бағдарламалық қамтамасыз ету білдіреді: (1) Байболат құрылғысымен қойылған бағдарламалық компоненттер, шектелмеген Байболат құрылғысында сақталған код және басқа да кіргізілген бағдарламалық қамтамасыз етулер, құжаттамалар, интерфейстер, мазмұн,  қаріптер мен Байболаттың кез келген объекті немесе оның деректері лицензиардың авторлық құқықтарымен қорғалған. (2) Жаңарту немесе бағдарламалық қамтамасыз ету жаңартуы 1.2 бөлімде анықталғандай осы бағдарламаларда сипатталған ашық бастапқы код бағдарламалық қамтамасыз ету компоненттеріне кірмейді.
        1.2 Байболат құрылғысы немесе оның жаңартуында үшінші жақтың авторлық құқығымен қорғалған немесе үшінші жақпен лицензияланған бағдарламалық компоненттер болуы мүмкін. Сонымен қатар мұндай ашық бастапқы код бағдарламалық компоненттері құрылғыда ұсынылғандай лицензия туралы ақпараттарымен ерекшеленеді, сондай-ақ әрбір компонент үшін ашық бастапқы бағдарламалық кодқа арналған лицензияны көрсетеді. Сондықтан, ашық бастапқы кодты бағдарламалық жасақтаманың құрамдас бөліктерін пайдаланған кезде ашық бастапқы бағдарламалық жасақтама лицензиясының шарттары қолданылады. Бұл келісім сіздің ешқандай құқыңызды немесе ашық бастапқы кодты бағдарламалық қамтамасз ету лицензиясы бойынша міндетіңізді өзгертпейді. Осы келісімде сипатталған лицензиялық шарттар мен ашық бастапқы бағдарламалық жасақтама лицензиясының кез-келген ашық көзі бағдарламалық жасақтамасының құрамдас бөлігі арасында қайшылық болған жағдайда ашық бастапқы бағдарламалық жасақтама лицензиясы басым болады.
        1.3 Егер өзгеше көрсетілмесе, осы келісімде сипатталған бағдарламалық қамтамасыз ету, тұрақты жадта, кез-келген басқа ортада немесе басқа түрде сақталғанына немесе Байболаттың рұқсаты бар онлайн жүктеу орнына қарамастан осы келісіммен реттеледі.
        2. Түпкі пайдаланушы лицензиясы
        Осы келісімнің шарттарына сәйкес бағдарламалық жасақтаманы Байболат жабдығы мен компьютерлерінде шектеулі, ерекше емес тәсілмен пайдалануға құқығыңыз бар. (1.1 бөлімінде анықталғандай). Басқа коммерциялық мақсатта сатпаңыз, ауыстырмаңыз немесе пайдаланбаңыз.
        3. Пайдалануды шектеу
        3.1 Байболат технологиясы немесе интеллектуалды меншік Байболаттың рұқсатынсыз бағдарламалық қамтамасыз ету әзірлеуді, өндіруді, құрылғыны сатуды, үшінші жақ аксессуарларын немесе Байболат құрылғыларымен байланыстағы лицензияларын пайдалана алмайды.
        3.2 Сіз бағдарламалық қамтамасыз етудің көшірмесін жасап, компьютеріңіздің қатты дискінде немесе архивтеудің басқа құрылғысында сақтауыңызға болады. Алайда бағдарламалық қамтамасыз ету бір уақытта бірнеше құрылғылар мен бірнеше компьютерлерде қолданылуы үшін желіде таратыла немесе таныстырыла алмайды.
        3.3 Сіз барлығын немесе бағдарламалық қамтамасыз етудің бөлігін Байболаттың алдын ала жазбаша рұқсатынсыз үшінші тұлғаға сата алмайсыз, жалға бере алмайсыз, таныстыра алмайсыз, сублицензия жасай алмайсыз және тарата алмайсыз. Дегенмен сіз өз бағдарламалық қамтамасыз ету  лицензияңызды келесі жаққа Байболаттың келесідей шарттарымен мүлдемге өткізуіңізге болады. (1) Аудармада Байболат және Байболаттың барлық жабдықтары болуы керек. (2) Сақтық көшірме бағдарламасының барлығын немесе бір бөлігін сақтай алмайсыз. (3) Байболаттың бағдарламалық қамтамасыз етуі мен құрылғысын алатын жақ осы келісімдегі барлық шарттарды оқып, келіскен жағдайда.
        3.4 Егер өзгеше көрсетілмесе, бағдарламалық қамтамасыз етудің туындыларын көшіруге, қайта жасауға, декомпиляциялауға, бөлшектеуге немесе жасауға болмайды.
        3.5 Сақтау немесе көбейту бағдарламалық қамтамасыз етуді пайдаланғанда белгілі бір елде немесе аймақта тиісті авторлық құқық иелерінен рұқсат алуыңыз керек. Байболат бағдарламалық қамтамасыз ету бағдарламасымен ұсынылған материалдарды көшіру функциясы сіздің құқыңыз бар авторлық құқықпен қорғалмаған, сіз рұқсат еткен немесе көбейтуге заңды түрде рұқсат етілген материалды көбейтумен шектеледі.
        3.6 Бағдарламалық жасақтаманы пайдаланған кезде бағдарламалық жасақтама орналасқан немесе пайдаланылатын елдегі барлық қолданыстағы заңдар мен ережелерді ұстануға келісесіз.
        4. Дұрыс сақтау
        Байболат және оның лицензиарлары бағдарламалық қамтамасыз етуде және басқа құқықтарында барлық құқықтар мен бағдарламалық қамтамасыз ету құқықтарын сақтайды және пайдаланады.
        5. Құпиялылық саясаты
        Байболаттың құпиялылық саясаты («Құпиялылық саясаты») Байболатпен жинақталған деректер жайлы ақпараттарды және Байболаттың деректерді қалай пайдаланатындығы жайлы ақпараттарды сақтайды. Сіз өз құрылғыңызда бағдарламалық қамтамасыз етуді пайдаланған кезде Байболат осы құпиялылық саясаты мен келісімге сәйкес сіздің құрылғыдан деректер жинайды.
        6. Деректерді пайдалануға келісесіз
        6.1 Сіз Байболат пен оның филиалы / лицензиарлары сіздің құрылғыңыздағы деректерді жинап, қолдануы мүмкін екеніне келісесіз және мұндай жинау және пайдалану сізге қызметтер мен өнімдерді ұсынуды жеңілдетуге арналған. Байболат сізге бағдарламалық қамтамасыз ету жаңартулары мен жаңартуларды, өнімге қолдау көрсетуді және басқа да өнімдерге қатысты қызметтерді ұсынуға рұқсат беру үшін, Байболат және оның филиалы / лицензиарлары құрылғыңыздан жүйе мен қолданба деректерін жинауға келісесіз. Құрылғыңыздың атауын, жүйелік нұсқасын және бағдарламаларын, аймақтық және тіл параметрлерін, құрылғы нұсқасының ақпаратын, құрылғының сәйкестендіру ақпаратын (IMEI, ESN, MEID және SN), орын туралы ақпаратты (мысалы, құрылғыңыз орналасқан аймақ идентификаторын) қызметтер Бизнес желісінің идентификаторы (PLMN), MAC мекенжайы және IP-адресі.
        6.2 Егер сіз Байболат тұтынушыларының сапасын жақсарту бағдарламасына қатысу арқылы Байболаттың өнімдері мен қызмет көрсетуін  жақсартуға көмектесуге шешім қабылдасаңыз Байболат пен оның филиалдары / сіздің құрылғыңыздан талдау үшін деректер жинай алады. Жиналған деректер құрылғы конфигурациясының деректерін, қолданба статистикасын және қателер туралы журнал деректерін қамтиды. Барлық деректер жиналған және өңделместен бұрын анонимді болып табылады.
        6.3 Құрылғыңыздан жиналған барлық мәліметтерді Байболат және оның филиалдары / лицензиарлары сіз тұратын елден басқа елдерде қайта өңдеуге немесе ауыстыруға болады. Бұл деректерді Байболат өнімін немесе қызметін пайдаланатын елді қоспағанда, юрисдикцияға немесе басқа юрисдикцияларға ауыстыруға болатындығын білдіреді. Бұл юрисдикциялар деректерді қорғаудың әртүрлі заңдарын қолдануы мүмкін немесе болмауы мүмкін. Бұл жағдайда Байболат барлық ережелер мен заңдарда бекітілгендей деректердің жеткілікті деңгейде сақталуын қамтамасыз ететін болады.
        6.4 Байболат сіздің деректеріңізді егер ол заңда көзделмесе немесе ұзақ сақтауға рұқсат етілмесе осы келісімде және құпиялылық саясатында көрсетілген мақсаттарға жету үшін қажетті уақыт кезеңі ішінде ғана сақтайды. Байболат сіздердің деректеріңізді рұқсатсыз қол жеткізуге немесе жария етуге жол бермеу үшін барлық қажетті техникалық және ұйымдастырушылық шараларды қабылдайды, бірақ ешқандай қауіпсіздік шаралары толықтай сенімді емес екенін атап өту қажет.
        6.5 Келісімді бекіту кез келген уақытта алынып тасталуы мүмкін және дереу күшіне енеді. Шығу жағдайында 8-бөлімде көрсетілген осы келісімнің қолданысын тоқтату ережелері қолданылады.
        7. Жаңарту
        7.1 Байболат сізге жаңарту қызметін ұсынуға міндетті болмаса да бағдарламалық жасақтама жаңартуларын қамтамасыз етуі мүмкін. Байболат компаниясымен ұсынылған ауыстыру немесе қосымша бағдарламалық жасақтаманың жаңартулары соңғы жағдайда байланыстырылатын болады, егер мұндай жаңартулар бөлек соңғы пайдаланушы лицензиялық келісімімен қосылмаса. Егер Байболат ұсынған жаңартуларды жүктеп алмасаңыз және қолданбасаңыз, бағдарламалық жасақтаманы қауіпсіздікке елеулі қатер төндіріп, бағдарламалық жасақтаманың қол жетімділігі немесе тұрақсыздығына алып келуі мүмкін екенін түсінесіз.
        7.2 Соңғы нұсқаға шейін жаңарту пайдаланушы интерфейсін жақсартады. Кейбір бағдарламалық жасақтама өнімдерінде сіз үшін автоматты түрде жаңартылатын автоматты жаңарту мүмкіндігі бар. Байболат бағдарламалық жасақтамасының автоматты жаңарту функциясы сіз бағдарламалық жасақтама параметрлерінің экранында өшіре алатын WLAN арқылы ғана жүктеледі.
        8. Әрекетті тоқтату және жалғастыру
        8.1 Бұл келісім бағдарламалық қамтамасыз етуді орнатудың бірінші күнінен бастап күшіне енеді. Осы келісімді кез-келген уақытта бағдарламаны, бағдарламаның барлық көшірмелерін және өз есебінен Байболат ұсынған барлық тиісті материалдарды үнемі алып тастау, жою және қайтару арқылы тоқтатуға болады. Егер сіз осы келісімнің қандай да бір шарттарын орындамасаңыз, Байболат немесе оның лицензиарлары осы келісімді кез-келген уақытта алдын ала ескертусіз тоқтатуға құқылы. Аяқталғаннан кейін бағдарламалық қамтамасыздандыруды пайдалануды тоқтатып, Байболат құрылғысына немесе компьютеріңізге көшірілген және / немесе орнатылған кез келген бағдарламаны және онымен байланысты материалдарды жоюыңыз керек.
        8.2 6, 9, 10, 11, 12, 14 және 15-баптар осы келісімнің қолданысы тоқтатылғаннан кейін әрекет етеді.
        9. Бас тарту
        Кез келген өкілдіктер мен кепілдік, анық немесе жасырын емес
        Любые представления или гарантии, явные или подразумеваемые, включая, но не ограничиваясь гарантиями товарности, качества удовлетворения, пригодности для определенной цели, точности, конфиденциальности и ненарушения прав третьих лиц. Нет никакой гарантии, что функции, содержащиеся в программном обеспечении, будут соответствовать вашим требованиям или что работа программного обеспечения не будет прервана или подвержена ошибкам. Вы несете ответственность за выбор Программного обеспечения для достижения желаемых результатов и всей ответственности и рисков, связанных с установкой и использованием Программного обеспечения и получением результатов.

        9.1 Бағдарламалық жасақтаманың Байболаттың да, оның лицензиарларымен, үлестес тұлғаларымен немесе авторлық құқық иелерімен де ешқандай кепілдіксіз, анық немесе тұспалданған және қолданыстағы заңнамамен рұқсат етілген толық көлемде кепілдіксіз «қамтамасыз етілген» екендігін мойындайсыз. Құпиялылық кепілдіктері, қанағаттану сапасы, нақты мақсаттарға жарамдылық, дәлдік, құпиялылық және үшінші тарап құқықтарының бұзылмауы сияқты, бірақ олармен шектелмей, шектеусіз кез келген ұсынымдар немесе кепілдіктер. Бағдарламалық жасақтаманың функциялары сіздің талаптарыңызға сәйкес келетініне немесе бағдарламалық жасақтаманың үзілмейтініне немесе қателік болмайтындығына кепілдік жоқ. Сіз бағдарламалық жасақтаманы қажетті нәтижеге қол жеткізу үшін және Бағдарламаны және нәтижелерді орнату мен пайдаланудың барлық жауапкершілігі мен тәуекелдерін таңдау үшін жауаптысыз.
        9.2 Бағдарламалық құралды орнату үшінші тараптың бағдарламалық жасақтамасының, бағдарламаларының немесе қызметтерінің қол жетімділігіне әсер етуі мүмкін. Байболат бағдарламалық жасақтамадағы функционалдылық немесе қызметтер сіздің талаптарыңызға сай келетініне немесе бағдарламалық жасақтаманың және оның қызметтерінің мүлдем қателесетініне / жоқтығына немесе үздіксіз және ұзақ қызмет көрсететініне кепілдік бермейді. Бұдан басқа, Байболат бағдарламалық жасақтаманың кез келген үшінші тарап бағдарламалық жасақтамасымен немесе қызметтерімен үйлесетініне кепілдік бермейді.
        9.3 Сондай-ақ Байболат бағдарламалық жасақтамасы Байболат  бағдарламалық жасақтамасының немесе қызметтерінің кешіктірілуіне немесе кешіктірілуіне қатысы жоқ екенін, мазмұндағы, деректердегі немесе ұсынылған ақпараттың қате немесе қателіктері жарақат алуға немесе ауыр физикалық немесе экологиялық қауіпке әкелуі мүмкін екенін растайсыз. Жағдайлар мен бүліну жағдайлары басқалармен қатар қосқанда ядролық энергетикалық қондырғыларды, әуе кемелерін және байланыс жүйелерін, әуе қозғалысын басқару жүйелерін, тіршілікті қамтамасыз ету жүйелерін немесе қаруды қоса алғанда.
        10. Шектелген жауапкершіліктер
        10.1 Байболат компаниясы дұрыс пайдаланбаушылыққа алып келген немесе рұқсат етілмеген модификациялық бағдарламалық қамтамасыз ету пайдалануына жауапкершілік алмайды.
        10.2 Сол себепті қабылданған заңнама қандай да бір кіріске, сатылымның жоғалуына, алмастырылатын тауарлар мен қызмет көрсету деректерін жоғалту мен сатып алу, материалдық шығын, дене жарақаттары, бизнестің тоқтауы, қолданудан туындаған немесе бағдарламалық қамтамсыз етуді пайдаланудың мүмкін еместігінен ақпараттарды жоғалту немесе кез келген ерекше, тікелей, жанама, кездейсоқ, экономикалық, жасырын, жазаланған, арнайы немесе бағынышты шығын жауапкершілік аймағына қарамастан (келісім, бұзу, ұқыпсыздық т.б) Байболат пен оның қызметкерлері, лицензиарлар мен филиалдары мұндай шығынның мүмкіндіктері жайлы ақпарат берілсе де жауапкершілік алмайды. Кейбір юрисдикциялар жеке жарақат алу, кездейсоқ немесе жанама зақымдар үшін жауапкершілікке жол бермейді және бұл шектеу сізге қолданылмауы мүмкін.
        10.3 Байболатқа келтірілген зиян үшін жауапкершіліктің жалпы лимиті (қолданыстағы заңнамаға сәйкес Байболаттың немқұрайлылығынан туындаған жеке жарақат немесе өлімнен басқа) Байболат жабдығын сатып алу үшін төленген бағадан аспайды.
        11. Техникалық қолдау
        Байболат сізге осы келісімде сипатталған бағдарламалық жасақтама үшін кез келген техникалық қолдау қызметтерін беруге міндетті емес.
        12. Экспорттық бақылау
        Байболаттың бағдарламалық қамтамасыз етуін белсенді заңнамамен және Байболат бағдарламамалық қамтамасыз етудің тиісті юрисдикциясында рұқсат етілмесе қолдана алмайсыз және басқа жолмен экспорт немесе реэкспорт жасай алмайсыз.
        13. Қарым-қатынас жасау
        Барлық ескертулер мен хабарлар жазбаша нұсқада болуы керек және қайтарылғаны туралы түбіртекпен тіркелген пошта немесе электронды пошта арқылы жіберілуі тиіс.
        14. Дауларды шешу және заң
        Осы келісімді тексеру, түсіндіру, өзгерту, орындау және даулар Қазақстан Республикасының заңдарымен реттеледі. Келісімнің мазмұны немесе орындалуы туралы кез келген дау туындаған жағдайда ол келіссөздер арқылы шешіледі. Егер ол келіссөздер арқылы шешіле алмаса, кез-келген тарап дауды келісімшартқа қол қойған жерге, юрисдикциясы бар халық сотына жібере алады.
        15. Толық келісім
        Осы келісім сіз және Байболат арасындағы сіздің бағдарламалық жасақтаманы пайдалану туралы келісімді білдіреді және сіз бен бағдарламалық жасақтаманы пайдалану туралы Байболат арасындағы кез-келген алдын-ала келісімнің орнын басады.
        Ашық бастапқы бағдарламалық жасақтаманы, үшінші тарап мазмұнын немесе басқа Байболат қызметтерін пайдаланғанда немесе сатып алғанда, сіз басқа да қолданылатын шарттармен сәйкестікте болуыңыз мүмкін.
    </string>

    <string name="improve_policy">Тұтынушылар тәжірибесін жақсарту бағдарламасы
        Құрметті тұтынушылар:
        Біздің Байболатты таңдағаныңыз үшін алғыс айтамыз және тұтынушылық EAGLE интерфейсі сізді қарсы алады. Тұтынушылық интерфейсті жақсарту үшін Байболат тұтынушылар тәжірибесін жақсарту бағдарламасына қатысуды ұсынамыз. (келесі «бағдарлама»). Бағдарламаға қатысу толықтай өзіңіздің қалауыңызбен екендігіне назар аударыңыз. Егер бағдарламаға қатысуға шешім қабылдасаңыз құпиялылық туралы өтінішті мұқият оқып шығыңыз. Бағдарламаға қатысу кезінде құпиялылықты сақтау туралы өтінішті қабылдайсыз және өз құрылғыңыздан Байболат талдауына келесі деректерді жинауға келісім бересіз.
        (1) Сіздің құрылғының сәйкестендіру деректері (IMEI, ESN, MEID и SN), конфигурация деректері, жүйелер мен қосымшалар статистикасы, пайдаланушының мінез-құлық деректері мен қателер туралы деректер журналын қамтиды.
        (2) Жоспар интернет жүйесіне қосылған болуы керек, ал кейбір деректер тек қана уайфаймен байланыс кезіндегі жүктемелерді қамтиды.
        (3) Сіздің деректер Байболатқа аударылымға шейін жасырын түрде өңделетін болады.  Байболат барлық жиналған деректерді өнімді, Байболат қызметін және тұтынушылармен жұмысты  жақсарту үшін талдайды.
        (4) Бағдарламаға қатысуды бастау үшін немесе тоқтату үшін жай ғана баптаудағы деректердің берілуі мен жинағын қосыңыз немесе өшіріңіз.
        (5) Сіздің құрылғыдан жиналған деректер «бұлттар» ортасында сенімді сақталады және деректер бағдарламада қолданылу үшін өңделген кезде ғана қолжетімді болады. Деректерді беру деректерді қорғаудың және құпиялылыққа қатысты заңдар мен ережелердің бекітілген ережесімен ғана таратылады.
        (6) Байболаттың статистикалық талдауы аяқтағаннан кейін осы бағдарламаға арналған сіздің құрылғыдан жинақталған барлық деректер жойылады.
        Сіздің құрылғыдан жиналған барлық ақпараттар үшін Байболат қатал құпия болып қалады. Байболат сіздің деректерді қаншалықты қорғайтындығын, жеке тұлғалық және құпиялық туралы қосымша ақпараттарды алу үшін Байболаттың құпиялық саясатымен танысыңыз. </string>

</resources>