<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="private_policy">Политика конфиденциальности Байбулат
        Уважаемые пользователи:
        Байбулат понимает важность конфиденциальности для вас и сделает все возможное, чтобы защитить вашу конфиденциальность. Пожалуйста, прочтите, поймите и согласитесь с настоящей Политикой конфиденциальности (далее именуемой «Частный») перед отправкой личных или частных данных в Байбулат.
        Мы разработали эту политику, чтобы помочь вам понять содержание:
        1. Как Байбулат будет использовать ваши персональные данные?
        2. Как Berblat будет использовать куки-файлы и аналогичные технологии?
        3. Как Байбулат раскрывает ваши личные данные?
        4. Байбулат посещает и изменяет ваши персональные данные
        5. Как Байбулат защитит ваши персональные данные?
        6. Как Байбулат справится с детскими данными?
        7. Сторонние провайдеры Байбулат и их услуги
        8. Как ваши персональные данные передаются по всему миру
        9. Как обновить эту политику
        10. Как с нами связаться
        Обратите внимание, что эта политика применяется только к продуктам бытовой электроники Байбулата, включая телефонные аппараты, смартфоны, планшеты, домашние устройства, карты данных, компьютерные приложения, инструменты, программное обеспечение, веб-сайты, которые отображают или ссылаются на эту политику. И сервис.
        Эта политика объясняет, как Байбулат обрабатывает ваши личные и личные данные и подтверждает приверженность Байбулат конфиденциальности. Эта политика не охватывает все возможные сценарии обработки данных.
        1. Как Байбулат будет использовать ваши персональные данные?
        Личные данные - это информация, которая идентифицирует человека при использовании отдельно или в сочетании с другой информацией. Эти данные собираются, когда вы используете продукт или услугу Байбулат, включая имя, дату рождения, адрес, идентификационный номер, номер телефона, номер учетной записи, фотографию и местоположение и дату доступа к продукту или услуге. Байбулат будет собирать и использовать ваши личные данные только для целей, описанных в этой политике. Следующие примеры иллюстрируют личные данные, которые мы можем собирать и как мы их используем:
        1.1  Персональные данные, собранные с Байбулатом
        1.2 Мы собираем определенные личные данные, включая имя, фотографию профиля, номер телефона, адрес электронной почты, возраст и местоположение. Следующие примеры иллюстрируют типы персональных данных, которые мы собираем.
        a) Данные, которые вы отправляете напрямую: многие из услуг Байбулата позволяют вам создавать учетную запись или профиль. Вам может потребоваться предоставить информацию об учетной записи, такую как адрес электронной почты, адрес доставки, номер телефона, информацию о продукте, время покупки и способ оплаты. Если вы используете службу Байбулат для обмена контентом со своими друзьями, нам может потребоваться предоставить контактную информацию вашего друга, включая имя, фотографию профиля, номер телефона и адрес электронной почты. Некоторые из услуг Байбулата позволяют вам общаться и обмениваться информацией с другими. Все такие коммуникации безопасны. Если вы столкнулись с какими-либо ошибками при использовании устройства Berbapt или приложения, вы можете отправить информацию об ошибке в Байбулат.
        (b) Данные об использовании сервиса: мы собираем данные системы и приложения с вашего устройства, включая имя устройства, версию системы и приложения, региональные и языковые настройки, версию устройства, идентификационный код устройства (IMEI, ESN, MEID и SN) , географическое местоположение (например, идентификатор местоположения местоположения устройства), идентификатор сети поставщика услуг (PLMN), привычки использования и IP-адрес. Мы также записываем время доступа к службе, условия поискового запроса и данные, хранящиеся в куки-файлах на устройстве.
        (c) Данные третьих сторон: Мы также будем получать информацию о вас из публичных и коммерческих источников, как это разрешено законом. Мы также получаем информацию о вас от сторонних социальных сетей, например, когда вы используете Facebook или учетную запись Twitter для входа на наш сайт.
        1.2 Как Байбулат будет использовать ваши персональные данные?
        Мы будем использовать ваши персональные данные для следующих целей:
        (a) Выполнять заказы, доставлять, активировать или проверять продукты или услуги, вносить изменения по вашему запросу и предоставлять техническую поддержку.
        (b) вяжитесь с вами с вашим явным согласием, отправьте вам информацию о товарах и услугах, которые могут вас заинтересовать, приглашаем вас принять участие в рекламных кампаниях Байбулат и маркетинговых исследованиях или отправить маркетинговые сообщения. Если вы не хотите получать такую информацию, вы можете отказаться от подписки в любое время.
        (c) Отправляйте уведомления об обновлениях и установках операционной системы или приложений.
        (d) Предоставляйте персонализированный пользовательский интерфейс и персонализированный контент, а также активируйте сервисное обслуживание.
        (e) Проведите внутренние аудиты, анализ данных и исследования, чтобы улучшить наши продукты и услуги.
        (f) Анализ эффективности бизнес-операций и измерение доли рынка.
        (g) Улучшите общение с клиентами и обеспечивайте безопасное и качественное обслуживание наших клиентов.
        (h) Устраните ошибку, если вы решите отправить нам сведения об ошибке.
        (i) Синхронизируйте, обменивайтесь и сохраняйте данные, которые вы загружаете или загружаете, и данные, необходимые для загрузки и загрузки.
        (j) Совершенствуйте наши программы предотвращения потерь и борьбы с мошенничеством.
        1.3 Служба на основе местоположения
        При доступе к определенным службам на основе местоположения (например, выполнению поиска, использованию навигационного программного обеспечения или просмотру погоды в определенном месте) Байбулат собирает, использует и обрабатывает точное местоположение или размытое местоположение вашего устройства. Байбулат нуждается в этих местах для предоставления вышеуказанных услуг. Байбулат собирает идентификационный номер вашего устройства (IMEI, ESN, MEID и SN), тип устройства, модель и данные о местоположении в реальном времени (доступ через сеть GPS, WLAN и идентификатор сети поставщика услуг). Цель сбора данных местоположения Байбулат заключается в предоставлении и улучшении продуктов и услуг, основанных на местоположении.
        Мы спросим вас, какие приложения вы хотите включить для служб на основе местоположения. Вы можете отключить службы на основе местоположения на своем устройстве и отказаться поделиться своими данными о местоположении. Для получения дополнительной информации о том, как отключить службы на основе местоположения, обратитесь к оператору сотовой сети.
        1.4 Сбор и использование неидентифицирующих данных
        Неидентифицируемые данные - это данные, которые не могут использоваться для определения личности человека. Например, Байбулат собирает агрегированные статистические данные, такие как посещения веб-сайтов. Целью данных, собранных Байбулат, является понимание того, как пользователи используют свои веб-сайты, продукты и услуги. Таким образом, Байбулат может улучшить свои услуги и лучше удовлетворять потребности клиентов. Галечник может по своему собственному усмотрению собирать, использовать, обрабатывать, передавать или раскрывать неидентифицируемые данные для других целей.
        Мы сделаем все возможное, чтобы изолировать ваши личные и неидентифицируемые данные и использовать их. Если личные данные легируются неидентифицируемыми данными, все равно будут обрабатываться как персональные данные.
        2. Как Байбулат будет использовать куки-файлы и аналогичные технологии?
        2.1 Cookie
        Чтобы сайт функционировал нормально, мы иногда храним небольшие файлы данных, называемые куки-файлами, на компьютере или мобильном устройстве. Файл cookie - это простой текстовый файл, который веб-сервер хранит на компьютере или мобильном устройстве. Содержимое файла cookie может быть восстановлено или прочитано только сервером, который его создал. Каждый cookie уникален для вашего веб-браузера или мобильного приложения. Файлы cookie обычно содержат идентификатор, имя сайта и некоторые номера и символы. С помощью файлов cookie веб-сайты могут хранить данные, такие как пользовательские настройки или элементы в корзине покупок.
        Цель включения файлов cookie для большинства крупных веб-сайтов или поставщиков интернет-услуг - улучшить работу пользователей. С помощью файлов cookie веб-сайты могут запоминать одно посещение (с использованием файла cookie сеанса) или несколько посещений (с использованием постоянного файла cookie). С помощью файлов cookie веб-сайты могут сохранять такие настройки, как язык компьютера или мобильного устройства, размер шрифта и другие параметры просмотра. Это означает, что пользователям не нужно перенастраивать пользовательские настройки при каждом посещении. Если веб-сайт не использует файлы cookie, веб-сайт рассматривает их как новых посетителей при каждом открытии веб-страницы. Например, если вы входите на один веб-сайт и переходите на другую страницу, веб-сайт не узнает вас, и вы снова выйдете из системы.
        Байбулат не будет использовать файлы cookie для любых целей, кроме тех, которые указаны в этой политике. Вы можете управлять или удалять файлы cookie на основе ваших предпочтений. Вы можете очистить все файлы cookie, сохраненные на вашем компьютере. Большинство веб-браузеров имеют возможность блокировать файлы cookie. Но если вы это сделаете, вам нужно будет изменить настройки пользователя самостоятельно каждый раз, когда вы посещаете наш веб-сайт.
        2.2 Веб-маяки и пиксельные метки
        Помимо файлов cookie, мы также используем другие подобные технологии, такие как веб-маяки и пиксельные теги на нашем веб-сайте. Например, письмо, отправленное вам Байбулат, может содержать URL-адрес клика, который ссылается на содержимое веб-сайта Байбулат. Если вы нажмете на ссылку, Байбулат последует за этим щелчком, чтобы помочь нам понять ваши предпочтения в отношении продуктов и услуг и улучшить обслуживание клиентов. Веб-маяк обычно представляет собой прозрачный образ, встроенный в веб-сайт или электронную почту. С тегами пикселей в письме мы можем узнать, открыто ли электронное письмо. Если вы не хотите, чтобы ваше мероприятие отслеживалось таким образом, вы можете в любое время отказаться от подписки на список рассылки Байбулат.
        2.3 DoNotTrack (Не отслеживать)
        Многие веб-браузеры имеют функцию «Не отслеживать», которая публикует «Не отслеживать запросы» на веб-сайты. В настоящее время крупные организации по стандартизации в Интернете еще не разработали политики, чтобы диктовать, как веб-сайты должны реагировать на такие запросы. Но если в вашем браузере включена функция Do Not Track, все ваши веб-сайты Байбулат будут уважать ваш выбор.
        3. Как Байбулат раскрывает ваши личные данные?
        Байбулат не будет продавать ваши личные данные третьим лицам. Однако Байбулат раскроет ваши личные данные в следующих ситуациях:
        3.1 Раскрытие информации с явным согласием: Байбулат поделится вашими личными данными с другими после получения вашего явного согласия.
        3.2 Раскрытие информации о филиалах Байбулат, ваши личные данные могут быть переданы аффилированным лицам Байбулат. В качестве политики мы раскрываем только необходимые данные.
        3.3 Раскрытие информации уполномоченным партнерам (далее именуемые «наши партнеры»), определенные услуги Байбулат предоставляются нашими партнерами. Байбулат может поделиться некоторыми вашими личными данными с партнерами, чтобы обеспечить лучшее обслуживание клиентов и пользователей. Например, когда вы покупаете продукт Байбулат онлайн, Байбулат должен поделиться вашими личными данными с поставщиком логистических услуг для организации доставки или организации партнера для предоставления услуги. Мы обрабатываем ваши личные данные только для конкретных, конкретных и законных целей и будем раскрывать только данные, необходимые для предоставления услуги. Филиалы или партнеры Байбулат не имеют права использовать общие персональные данные для любых других целей.
        3.4 Раскрытие информации на основе закона или разумной основы: Байбулат может раскрывать ваши личные данные, если это требуется по закону, судебному процессу, судебным разбирательствам или государственным и государственным органам. В некоторых юрисдикциях, если Байбулат предполагает реорганизацию, слияние или банкротство и процедуру ликвидации, ваши личные данные будут раскрыты контрагенту. Байбулат также будет раскрывать ваши данные при наличии разумного спроса, например, в целях реализации условий и с целью защиты клиентов.
        4. Как получить доступ или изменить ваши личные данные
        Вы можете управлять своими личными данными, такими как данные своей учетной записи, в любое время на основании условий Байбулат. Вы должны убедиться, что все персональные данные являются точными. Байбулат будет стремиться поддерживать точность и полноту персональных данных и своевременно обновлять их.
        У вас есть доступ к вашим личным данным, за исключением определенных юридических исключений. Если законы о конфиденциальности и информации некоторых юрисдикций различны, мы будем соблюдать их. Если вы хотите использовать доступ к данным, свяжитесь с нами. Чтобы быть в безопасности, вам может потребоваться предоставить письменный запрос. Вы также имеете право удалять или изменять любую личную информацию, которую мы имеем о вас. Байбулат удалит или изменит такую информацию по вашему запросу. Чтобы сделать такой запрос, свяжитесь с нами. Если у нас есть разумные основания полагать, что эти просьбы обманчивы, неосуществимы или если местное законодательство не предоставляет доступа, мы откажемся обрабатывать запрос.
        5. Как Байбулат защитит ваши персональные данные?
        Байбулат ценит безопасность персональных данных. Мы используем отраслевые стандарты для защиты ваших личных данных от несанкционированного доступа, раскрытия, использования, модификации, повреждения или потери. Мы предпримем все разумные и практичные шаги для защиты ваших личных данных. Например, мы используем шифрование для обеспечения конфиденциальности данных, мы используем надежные механизмы защиты для защиты от вредоносных атак, мы развертываем механизмы контроля доступа, чтобы обеспечить доступ только к персональным данным только у уполномоченного персонала, и мы сохраняем безопасность И учебные курсы по защите конфиденциальности, чтобы повысить осведомленность сотрудников о важности защиты персональных данных. Мы предпримем все разумные и практически осуществимые шаги для обеспечения того, чтобы неуместные личные данные не собирались. Мы сохраним ваши личные данные только на время, необходимое для достижения целей, указанных в этой политике, если продление срока хранения не требуется или не разрешено законом. Мы сделаем все возможное, чтобы защитить ваши личные данные, но, пожалуйста, имейте в виду, что никакие меры безопасности не могут быть выполнены без безупречной работы.
        6. Как Байбулат справится с детскими данными?
        Наши продукты, веб-сайты и услуги предназначены в первую очередь для взрослых. Дети не могут создавать собственные учетные записи пользователей без согласия их родителей или опекунов. Для сбора личных данных детей с согласия родителей мы будем использовать или раскрывать эти данные только в том случае, если это разрешено законом, с явным согласием родителя или опекуна или с необходимостью защиты ребенка. Хотя местные законы и обычаи определяют детей по-разному, мы относимся к любому человеку в возрасте до 13 лет в детстве.
        Если Байбулат обнаружит, что он собрал личные данные о ребенке без предварительного подтверждения родительского согласия, он попытается как можно скорее удалить данные.
        7. Сторонние поставщики и их услуги
        Чтобы обеспечить плавный просмотр, вы можете получать контент или веб-ссылки от третьих лиц (далее именуемых «третьи стороны») за пределами Байбулата и его партнеров. Байбулат не имеет контроля над такими третьими сторонами. Вы можете выбрать, получать ли ссылки, контент, продукты и услуги, предоставляемые третьими лицами.
        Байбулат не может контролировать политику конфиденциальности и защиты данных третьих сторон, и такие третьи стороны не связаны этой политикой. Пожалуйста, ознакомьтесь с политикой конфиденциальности этих третьих лиц перед отправкой личной информации третьим лицам.
        8Как ваши персональные данные передаются по всему миру
        Байбулат предлагает продукты и услуги через ресурсы и серверы по всему миру. Это означает, что ваши личные данные могут быть переданы в другие юрисдикции за пределами страны, в которой вы используете продукт или услугу, или из других стран. В таких юрисдикциях могут быть разные законы о защите данных или даже нет соответствующих законов. В таких случаях Байбулат гарантирует, что ваши данные будут одинаково защищены всеми применимыми законами и правилами. Например, Байбулат попросит вас предоставить разрешение на передачу личных данных через границы или для реализации мер безопасности, таких как анонимность данных, перед трансграничными передачами данных.
        9. Как обновить эту политику
        Байбулат оставляет за собой право периодически обновлять или пересматривать эту политику. Байбулат отправит вам уведомления об изменениях по различным каналам. Для изменения политики конфиденциальности мы опубликуем последнюю версию нашей политики конфиденциальности на нашем веб-сайте. Мы также опубликуем отдельное уведомление (например, электронное уведомление), чтобы напомнить вам о любых изменениях в политике конфиденциальности.
        10. Как с нами связаться
        Если у вас есть какие-либо вопросы, комментарии или предложения，Пожалуйста, отправьте электронное письмо  Eaglephone.kz@gmail.com。</string>

    <string name="license_policy">Лицензионное соглашение с конечным пользователем
        Важное Примечание: Настоящее Соглашение является соглашением между вами (физическим лицом, компанией или любым другим юридическим лицом) и компанией Байбулат относительно использования программного обеспечения (см. 1. Настоящее соглашение регулируется и толкуется в соответствии с законодательством Китайской Народной Республики. Внимательно прочитайте это соглашение перед использованием устройства Байбулат или загрузите обновление программного обеспечения, описанное в этом соглашении. Использование вами устройства Байбулат или загрузка программного обеспечения будет считаться согласованным с условиями, описанными в настоящем Соглашении. Если вы не согласны с настоящим Соглашением, не используйте оборудование Байбулат или не загружайте это обновление программного обеспечения. В соответствии с возвратной политикой Байбулат вы можете вернуть свое оборудование Байбулат в специализированный магазин или авторизованный дистрибьютор, который вы приобрели в то время, чтобы запросить возмещение. Политика возврата осуществляется в соответствии с соответствующими законами и правилами страны покупки. Программное обеспечение, на которое распространяется действие настоящего Соглашения, не включает программные компоненты с открытым исходным кодом, как определено в Разделе 1.2.
        1) Общие правила
        1.1 Программное обеспечение, описанное в настоящем Соглашении, означает: (1) Программные компоненты, поставляемые с устройством Байбулат, включая, но не ограничиваясь, код, хранящийся на устройствах Байбулат, и другое встроенное программное обеспечение, документацию, интерфейсы, содержимое, шрифты и любые объекты Байбулат или его Данные, защищенные авторскими правами лицензиара; (2) Обновление или обновление программного обеспечения, описанного в (1). В эти программы не входят компоненты программного обеспечения с открытым исходным кодом, определенные в разделе 1.2.
        1.2 Оборудование Байбулат и / или его обновления или обновления могут также содержать программные компоненты (далее именуемые «программные компоненты с открытым исходным кодом»), которые защищены авторскими правами третьих сторон и лицензированы третьими лицамиТакие программные компоненты с открытым исходным кодом отличаются информацией о лицензии, предоставляемой в устройстве, что также указывает лицензию на ПО с открытым исходным кодом для каждого компонента. Поэтому, когда вы используете эти программные компоненты с открытым исходным кодом, применяются условия лицензии на ПО с открытым исходным кодом. Настоящее Соглашение не изменяет никаких ваших прав или обязательств по этой лицензии на программное обеспечение с открытым исходным кодом. В случае любого конфликта между условиями лицензии, описанными в настоящем Соглашении, и содержанием любого программного компонента с открытым исходным кодом в лицензии на программное обеспечение с открытым исходным кодом, преимущественную силу имеет лицензия на программное обеспечение с открытым исходным кодом.
        1.3 Если не оговорено иное, программное обеспечение, описанное в настоящем Соглашении, будет регулироваться настоящим Соглашением, независимо от того, хранятся они в постоянной памяти, на любом другом носителе или в других формах или из местоположения онлайн-загрузки, разрешенного Бербертом.
        2. Лицензия конечного пользователя
        В соответствии с положениями и условиями настоящего Соглашения вы имеете право использовать Программное обеспечение ограниченным, неисключительным образом на оборудовании Байбулат или компьютерах (как определено в Разделе 1.1). Не продавайте, не передавайте и не используйте для каких-либо других коммерческих целей.
        3. Ограничение использования
        3.1 Технология Байбулат или интеллектуальная собственность не могут использоваться для разработки программного обеспечения или для разработки, разработки, производства или продажи оборудования / аксессуаров третьих сторон или лицензий, связанных с оборудованием Berburt, без предварительного разрешения Байбулат.
        3.2 Вы можете сделать копию программного обеспечения и сохранить его на жестком диске вашего компьютера или другом носителе для архивирования. Однако программное обеспечение не может распространяться или предоставляться по сети, чтобы оно могло использоваться одновременно несколькими устройствами или несколькими компьютерами.
        3.3 Вы не можете продавать, сдавать в аренду, сдавать в аренду, предоставлять, сублицензировать или распространять все или часть Программного обеспечения третьим лицам без предварительного письменного разрешения Вавилона. Тем не менее, вы можете передать всю лицензию программного обеспечения другой стороне раз и навсегда при передаче оборудования Байбулат при условии, что: (1) Перевод должен включать ваше оборудование Байбулат и все Байбулат (2) Вы не можете сохранить все или часть резервного ПО, (3) Сторона, получающая оборудование и программное обеспечение Байбулата, прочитала и согласилась принять все условия настоящего Соглашения.
        3.4 Если не указано иное, вы не можете и соглашаетесь с тем, что ни одно другое лицо не может копировать, реконструировать, декомпилировать, дизассемблировать или создавать производные работы программного обеспечения.
        3.5 При использовании программного обеспечения для хранения или воспроизведения вам необходимо получить разрешение от соответствующих правообладателей в конкретной стране или регионе. Функции копирования материалов, предоставляемые программой Байбулат программного обеспечения, ограничены воспроизведением материалов, которые не защищены авторским правом, материала, на который вы имеете право, или материала, который вы разрешили или юридически разрешен для воспроизведения.
        3.6 Вы соглашаетесь соблюдать все применимые законы и правила страны, в которой Программное обеспечение находится или используется при использовании программного обеспечения.
        4. Правильное удержание
        Байбулат и его лицензиары пользуются и сохраняют все права и права на Программное обеспечение и сохраняют любые другие права, прямо не предоставленные вам настоящим соглашением.
        5. Политика конфиденциальности
        Политика конфиденциальности Байбулат («Политика конфиденциальности») содержит информацию о данных, собранных Байбулат, и о том, как Байбулат использует данные. Когда вы используете Программное обеспечение на своем устройстве, Байбулат будет собирать данные с вашего устройства в соответствии с настоящим соглашением и политикой конфиденциальности.
        6. Согласитесь использовать данные
        6.1 Вы соглашаетесь с тем, что Байбулат и его филиалы / лицензиары могут собирать и использовать данные с вашего устройства и что такая сборка и использование предназначены для облегчения предоставления вам услуг и продуктов. Чтобы позволить Байбулату предоставить вам обновления или обновления программного обеспечения, поддержку продуктов и другие связанные с продуктом сервисы, вы также соглашаетесь с тем, что Байбулат и его филиалы / лицензиары могут собирать данные системы и приложений с ваших устройств. Включает имя вашего устройства, версию системы и приложения, региональные и языковые настройки, информацию о версии устройства, идентификационные данные устройства (IMEI, ESN, MEID и SN), информацию о местоположении (например, идентификатор региона, в котором находится ваше устройство), предоставление услуг Идентификатор бизнес-сети (PLMN), MAC-адрес и IP-адрес.
        6.2 Если вы решите помочь Байбулату улучшить свои продукты и услуги, участвуя в программе улучшения качества пользователей Байбулат, Байбулат и ее филиалы / лицензиары могут собирать данные с вашего устройства для анализа. Собранные данные включают данные конфигурации устройства, статистику приложений и данные журнала ошибок. Все данные анонимизируются до их сбора и обработки.
        6.3 Все данные, собранные с вашего устройства, могут обрабатываться или передаваться в Байбулат и его филиалы / лицензиары в других странах, кроме страны, в которой вы проживаете. Это означает, что данные могут быть переданы в юрисдикцию или из других юрисдикций, кроме страны, в которой вы используете продукт или услугу Байбулат. Эти юрисдикции могут использовать разные законы о защите данных или могут не существовать. В этом случае Байбулат будет обеспечивать, чтобы эти данные обеспечивали приблизительный и адекватный уровень защиты в соответствии со всеми применимыми законами и правилами.
        6.4 Байбулат сохраняет ваши данные только в течение периода времени, необходимого для достижения целей, изложенных в настоящем Соглашении и Политике конфиденциальности, если это не предусмотрено законом или не разрешено для более длительного периода хранения. Байбулат предпримет все необходимые технические и организационные шаги для предотвращения несанкционированного доступа или раскрытия ваших данных, но остается заметить, что любые меры безопасности не являются полностью надежными.
        6.5 Это заявление о согласии может быть отозвано в любое время и вступает в силу немедленно. В случае отзыва применяются условия расторжения настоящего соглашения, изложенные в Разделе 8.
        7. обновление
        7.1 Хотя Байбулат не обязан предоставлять вам услугу обновления, он может по-прежнему предоставлять вам обновления программного обеспечения. Обновления заменяющего или дополнительного программного обеспечения, предоставляемого компанией Байбулат, распространяются на настоящее Соглашение, за исключением случаев, когда такие обновления сопровождаются отдельным Лицензионным соглашением с конечным пользователем, и в этом случае последнее будет связано. Если вы решите не загружать и использовать обновления, предоставленные компанией Байбулат, вы понимаете, что вы можете поставить программное обеспечение под серьезную угрозу безопасности и может привести к недоступности или неустойчивости программного обеспечения.
        7.2 Некоторые функции программного обеспечения могут быть ограничены в зависимости от версии. Обновление до последней версии улучшит ваш пользовательский интерфейс. Некоторые программные продукты имеют функцию автоматического обновления, которая автоматически обновляется для вас. Функция автоматического обновления программного обеспечения Байбулат будет загружать обновления только через WLAN, которую вы можете отключить на экране настроек программного обеспечения.
        8. Прекращение действия и продолжение действия
        8.1 Настоящее Соглашение вступает в силу с первого дня установки Программного обеспечения. Вы можете в любое время прекратить действие настоящего Соглашения путем постоянного удаления, уничтожения и возврата Программного обеспечения, всех резервных копий и всех связанных с ним материалов, предоставленных компанией Байбулат за свой счет. Если вы не соблюдаете какие-либо условия или условия настоящего Соглашения, Байбулат или его лицензиары оставляют за собой право прекратить действие настоящего Соглашения в любое время без предварительного уведомления. После прекращения действия вы должны немедленно прекратить использование Программного обеспечения и удалить любое программное обеспечение и связанные с ним материалы, которые были скопированы и / или установлены на вашем устройстве или компьютере Байбулат.
        8.2 Статьи 6, 9, 10, 11, 12, 14 и 15 продолжают действовать после прекращения действия настоящего Соглашения.
        9. отказ
        9.1 Вы признаете, что Программное обеспечение предоставляется «как есть» без каких-либо гарантий, явных или подразумеваемых, и в полной мере, разрешенных действующим законодательством, ни Байбулатом, ни его лицензиарами, ни филиалами, ни владельцами авторских прав. Любые представления или гарантии, явные или подразумеваемые, включая, но не ограничиваясь гарантиями товарности, качества удовлетворения, пригодности для определенной цели, точности, конфиденциальности и ненарушения прав третьих лиц. Нет никакой гарантии, что функции, содержащиеся в программном обеспечении, будут соответствовать вашим требованиям или что работа программного обеспечения не будет прервана или подвержена ошибкам. Вы несете ответственность за выбор Программного обеспечения для достижения желаемых результатов и всей ответственности и рисков, связанных с установкой и использованием Программного обеспечения и получением результатов.
        9.2 Установка программного обеспечения может повлиять на доступность стороннего программного обеспечения, приложений или служб. Байбулат не гарантирует, что функциональность или услуги, содержащиеся в Программном обеспечении, будут соответствовать вашим требованиям или что Программное обеспечение и его службы будут полностью безошибочными / без лазеек или обеспечат непрерывное и долговечное обслуживание. Кроме того, Байбулат не гарантирует, что Программное обеспечение будет совместимо с любым сторонним программным обеспечением или услугами.
        9.3 Вы также подтверждаете, что Программное обеспечение Байбулат и Услуги не распространяются на отказ или задержка в программном обеспечении или услугах Байбулат, ошибки или неточности в содержании, данных или предоставленной информации могут привести к травмам персонала или серьезным физическим или экологическим рискам. Обстоятельства или обстоятельства ущерба, включая, помимо прочего, эксплуатацию объектов ядерной энергетики, систем навигации и связи самолетов, систем управления воздушным движением, системы жизнеобеспечения или оружия.
        10. Ограничение ответственности
        10.1 Байбулат не несет ответственности за использование программного обеспечения, вызванное неправильным использованием, неправильным использованием или несанкционированной модификацией.
        10.2 В той мере, в которой применимое законодательство прямо не запрещает какую-либо прибыль, доход, потерю продаж, потерю данных или покупку заменяющих товаров или услуг, материальный ущерб, телесные повреждения, прерывание бизнеса, бизнес, вызванный использованием или невозможностью использования программного обеспечения Потеря информации или любой особый, прямой, косвенный, случайный, экономический, сокрывающий, карательный, специальный или подчиненный ущерб, независимо от теории ответственности (контракт, нарушение, небрежность или иное), кипарис Lat и его сотрудники, лицензиары или филиалы не несут ответственности, даже если им сообщили о возможности такого ущерба. В некоторых юрисдикциях не допускается ответственность за телесные повреждения, случайные или косвенные убытки, и это ограничение может не распространяться на вас.
        10.3 Общий лимит ответственности за все повреждения Байбулата (за исключением личного увечья или смерти, вызванного небрежностью Байбулат, в соответствии с применимым законодательством) не превышает цену, заплаченную за покупку оборудования Байбулат.
        11. Техническая поддержка
        Компания Байбулат не обязана предоставлять вам какие-либо службы технической поддержки для программного обеспечения, описанного в настоящем Соглашении.
        12. Экспортный контроль
        Вы не можете использовать или иным образом экспортировать или реэкспортировать Программное обеспечение Байбулат, если это не разрешено действующим законодательством и в соответствующей юрисдикции, в которой находится Программное обеспечение Байбулат.
        13. сообщаться
        Все уведомления и сообщения должны быть в письменной форме и отправлены заказным письмом или электронной почтой с квитанцией о возврате.
        14. Разрешение споров и закон
        Проверка, толкование, изменение, исполнение и споры настоящего Соглашения регулируются законодательством Казахстана. В случае возникновения каких-либо споров относительно содержания или исполнения настоящего Соглашения, он разрешается путем переговоров. Если он не может быть разрешен путем переговоров, любая из сторон может передать спор в народный суд с юрисдикцией над местом, где подписывается соглашение.
        15. Полное соглашение
        Настоящее Соглашение представляет собой полное соглашение между вами и Байбулат о регулировании использования вашего программного обеспечения и заменит любое предварительное соглашение между вами и Berbapt относительно использования Программного обеспечения. Когда вы используете или приобретаете программное обеспечение с открытым исходным кодом, контент сторонних производителей или другие сервисы Байбулат, вы также можете быть в соответствии с другими применимыми условиями.</string>

    <string name="improve_policy">Программа улучшения пользовательского опыта
        Уважаемые пользователи,
        Благодарим вас за выбор Байбулат и приветствуем пользовательский интерфейс EAGLE. Чтобы улучшить пользовательский интерфейс, вам предлагается принять участие в программе улучшения опыта пользователя Байбулат (далее «Программа»). Обратите внимание, что ваше участие в программе полностью добровольное. Если вы решите принять участие, внимательно прочитайте это Заявление о конфиденциальности. Участвуя в Программе, вы принимаете это Заявление о конфиденциальности и соглашаетесь собирать следующие данные с вашего устройства для анализа Байбулат;
        (1) Идентификационные данные вашего устройства (IMEI, ESN, MEID и SN), данные конфигурации, статистика системы и приложений, данные поведения пользователя и данные журнала ошибок.
        (2) План должен быть подключен к сети, а некоторые данные поддерживают только загрузку в состоянии соединения WL AN.
        (3) Ваши данные будут обработаны анонимно до передачи в Байбулат. Байбулат проанализирует все собранные данные, чтобы улучшить продукты и услуги Pebble, и улучшить работу пользователей.
        (4) Чтобы начать или прекратить участие в программе, просто включите / отключите сбор и передачу данных в Настройках.
        (5) Данные, собранные с вашего устройства, будут надежно сохранены в облачной среде и будут доступны только тогда, когда данные будут обработаны для использования в программе. Передача данных распространяется на все применимые законы и правила, касающиеся конфиденциальности и защиты данных.
        (6) После завершения статистического анализа Байбулат все данные, собранные с вашего оборудования для этой программы, будут удалены.
        Для всей информации, собранной с вашего устройства, Байбулат останется строго конфиденциальной. Для получения дополнительной информации о том, как Байболат защищает ваши данные, личность и конфиденциальность, ознакомьтесь с Политикой конфиденциальности Байбулат. </string>

</resources>